【DQ四議員】梁美芬歡迎裁決：今次係佢哋玩死自己

泛民攻擊獨立派, 終於有報應

【新增短片】

經民聯梁美芬聯同何君堯及民建聯周浩鼎會見記者，梁表示歡迎高院有關DQ四名議員資格的裁決，認為是讓立法會重拾尊嚴，同時對基本法及一國兩制點出有清晰規定。她指摘有關議員在宣詞中加插對中華人民共和國的不滿字句，甚至是對抗中華人民共和國及香港特別行政區的字句，認為裁決傳遞了清晰信息，點出甚麼才是香港維護的法治精神，「唔輪到佢哋去玩，今次係自己玩死自己」。